有烈士犧牲咗

有無人知邊位Ching

向佢一鞠躬

簡兒老公

烈士？豬西一名

點解會被發現 係咪大台篤灰